Kpop有邊隊個門面你覺得個樣其實係全隊最尾?

娜思除咗nonono順眼過一排同埋身型幾fit之外成個feel真係好醜
咩孫女神真係聽到R哂頭

我覺得佢幾靚 係咪男仔唔鍾意呢啲樣

sis你唔覺得佢扁口扁面又閪咩

MrChu果陣係好正 佢係第一個令我入kpop坑
但呢幾年愈整愈怪

係有少少
但係佢扁得好有氣質好靚

末整容前係真門面 好清純可愛
以加愈整愈衰 整到個樣好怪

yeah sure

門面應該是面
不是刷

勁靚...

子瑜啦

9up都有個譜...

weki meki個度延

認同
一啲都唔覺佢靚，甚至覺得佢有d樣衰

根本醜樣

整容前尾機

?

冇撚野呀你 團野有輕重兩個醜女坐陣 最多咪排第4

個陣話佢係小全智賢

Jennie

我覺得佢個樣唔係主流嗰種靚女樣

pd個陣好靚喎

嗰陣時行清純路線係幾靚我個人覺得嗰陣好睇過依家行成熟路線

而加仲整到個鼻唔知想點

Sor我真係get唔到佢靚係邊

JooE

娜思勁靚囉..

lovelyz 美珠

同橋本有菜同一個醫生

有人覺得南珠靚過娜恩？

周支瑜

南珠只可以講冇咁醜同順眼左
佢同靚字係無關

依張幾時影? 好正

對住我個陣

吓？

現代化妝技術咁進步，門面嘅意思係素顏之後最無走樣咁解，詳情可以睇GSD嘅YURA同其他成員素顏嘅比較

2017 ver.

rv

佢點都好樣過我個名先啦

got7

有babysoul都幾難輸

成隊weme比較起上嚟佢點算樣衰

尾二囉

雖然屌西body
但樣

咪係

真
醜版泫雅同小娟一定係墊底

Babysoul唔肥嗰時其實唔差=0=

幾時唔肥過p(^_^)q

系

咁多sure盲飯

Jisoo先係

最尾wor??

Jennie幾時有話過係門面？

索到仆街wo
我人生有1/3射精對像,係奉獻左俾佢

珍珍係門面+主唱+主領舞+主rap+隊長😉

Candy Jelly Love嗰時好似幾細粒-3-“

我都冇話鍾意 但一定未去到樣衰

係咪姐係采源個type

巴打連face of the group 同visual 都唔識分 啱啱夠秤睇？

原來你係嬰靈本名 真係唔google 都唔知

你收嗲啦支那雞 最撚憎人自己盲反仲要屈番人盲
你係就拎圖拎證據出嚟講佢點樣衰過輕重
唔係就番支那鄉下執番你老母條屍啦不孝子 佢做党妓個陣俾啲高官玩殘咗呀

好柒

勁正

我>>>>>>>畸

kei正到仆乖

Queendom牙畸有少少趕客，認真

佢好撚煩 老是常出現

膠樣到

應該好多MOOMOO想屌7佢

衝出嚟俾華莎屌打

yein最正

牙畸唱歌是OK好聽的
但佢真係好有 乜又係你呀陳生 Feel

好多都勁令lol..

事實隊嘢就唔掂 次次都要推牙畸出嚟

隊野係衰唔識得包裝好自己
QUEENDOM隊隊都有精心策劃過同一定會有自己既諗法
佢地係呢方面真係好輸洩
好彩之後都叫有進步過但都係唔係好掂

佢地同omg 實力差不多

但結果南咩北咩

南北戰爭

Omg有腳趾睇下已經贏左啦

乜撚野南咩北咩

我真係對omg 完全冇好感 睇晒成個節目 up得出名得yooa 隊長同arin 其他完全冇記憶點 仲要個隊長記得係因為煩閪到仆街 假喊搏鏡頭 又同朴春懶frd 咁款

ps 你估個個都好似重醜閪咁有音樂才華咩 搵啖食姐

mamamoo世一

因為你係GAY佬姐

還好啦
普通人一個

係

志哥娛台Top 4高汁

樣真係唔撚掂囉
講樣一定係yein jisoo 殊正

美珠唔係唔正 但係雞樣

下
隊長定定超正喎
Omg得定定Arin同厭食小姐姐個樣比較好人
其他嗰堆個樣都好鬼閪

嗰隊叫yooa and dancers

你收嗲啦 係討論就講 搞事就躝
講一次半次就好笑 講幾廿萬次你唔煩我都煩啦死導閪

乜撚野志哥 仲以為邊撚個

Binnie新CB好淫喎

頭三邊個

正唔正見人見智 但煩閪博鏡頭真係不了

你喺頭三

第一一定係我 其他是但

樹精Closeup好多墨屎
但她也有一副屌閪Body

勝熙小嘈
主要係佢任何時刻都好感動同好激動
搞到我知佢幾時先係真係好感動同好激動

唔係話啲乜 但係我一直都冇留意Ching

屌係
成日懶swaggy 係咁fing 手 🤙🏻🤙🏻 柒撚到
呢隊嘢真係好撚鍾意搏鏡頭

條gay佬弱智

你唔識貨我都唔會怪你

不了啦
睇牙呼仲好

青頭昂

OMG都反 死GAY佬

你係咪弱智 我話冇好感姐 幾撚時反呀
你再該該叫真係block 撚咗你

好京

lia

算啦 同你隻導狗講都係對牛彈琴

講得好

唔關我事

勁靚

整容前好靚
整容後初襱恩地普美都靚過佢

門面應該唔係淨係講樣
包埋身材個啲
你睇埋其他團就知
要keep身形
娜恩幾正喎

反而sure comeback仲要肥咁多
sure靚唔靚/有冇實力見人見智
但佢作為門面今次係全隊最肥
對腳係最粗 真係唔掂

初瓏apink第2令

嘈交蛇日都話人煩 不過佢人身攻擊又係仆街啲

佢地岩岩出道 我以為牙窿係門面同最細個

酸能到

唔係人唔人身攻擊問題 我大人有大諒放過佢
係次次討論 我噏乜春佢一反對就話因為我係死基佬 咁撚百搭點討論呀 成個topic terminator咁

見樓上有人話babysoul正
就算佢瘦左我諗都同個靚字扯唔上掛

呀Kei-我覺得佢個額好大 兩隻眼分得好開, 整體唔算話好靚,同隊我覺得yein jisoo 靚啲

Btw 見有人話Omg binnie 新歌淫好我覺得佢bungee嗰首佢仲淫

而家最正係夏榮
樣靚身材正

南轅北轍

定延

靚喎

你勁on9

使唔使咁講野

真 佢個樣應該係男人鍾意
但我覺得佢個樣好普通

而家整到愈黎愈假

要

唔係fans
但睇完認哥之後
覺得志效好靚

人地叫扯呼

春日小尻頭

嗰陣仲未整mj鼻

夏榮係最大嗰個
又高又大

同佢玩摔角好快投降

有得同佢玩摔角短十年命都制

摔角ja wor 我同你玩都得啦

想睇雙昂大戰...18+

仲有第二個昂咩

你樓上既樓上就是第二個昂...

佢唔整好過整

未整容 叫OK
依家不了

唔識 sor

你個個咪又係

不服來辯

超撚靚

咪係，點可能包尾

咁點睇april個娜恩唔覺得佢靚

Oh my girl 成隊冇個靚

厭食小姐姐=Jiho?

Arin SSFWL幾仙 宜家剪短髮弱智咗唔知造型師諗咩

竟然負皮多個正皮
真係三人成虎眾口礫金嘅指鹿為馬post
希望樓主身為一個 挖掘者 思考者 悲鳴者
可以用精密嘅思維駁斥依班雞隻打手

睇埋身型一撚定係夏榮啦

簡單d講
娜思個種身型係得女先會鐘意
男既一定係夏榮>恩地/普美
娜思得個瘦

整容前好d
而家搞唔掂

夏榮最正

我都覺喎
肥嘟嘟好過紙片人

佢自己鑽牛角尖 攞苦嚟身

姜老ho ball

條傻鳩到直家仲未上水

佢用華為可能lag機

定仔幾時變到貢串

邊位 唔識u

雪炫有冇機會排最尾
Btw apink黎講哈勇>另外4個>南珠

雪炫難啲，jimin厭食症咁樣

佢以前幾靚 未瘦到咁個陣
草娥第一

厭食加吸毒咁
以前都唔差呀